披星戴月的奔波, 累積一身傷

聽完李健首異鄉人, 想改下D詞, 拋磚引玉, 大家一齊改下la